求巴絲意見

老豆老母深藍 想叫警察出實彈打死我
阿嫲妄想症發作 當街大大聲屌鳩我 話我想害佢
我好想死 點先可以死 巴絲們有何高見

搬

一刀兩斷

搬咗兩年

你依加自己住?

block晒佢地，唔比家用。有能力的話

斷六親

搬咗都知佢地講咗乜野?

我同老母住 個個禮拜都探阿嫲

分啦
道不同不相為謀
一個想你死
一個屈你害佢
聽得多對自己唔好